唔好再嘈交啦，打陣地／集中唔係錯

錯係共產黨
好明顯佢地依家連和理非遊行都唔想比你搞得成

再互屌就係Blame the victim，手足撤退比較慢唔代表佢地唔想走，冇人天生識示威

１８區請快閃開花幫出面手足撒退

講得好